張建宗：政府不是始作佣者，而是受害者

【Now新聞台】政務司司長張建宗指，有市民誤解逃犯條例修訂，可能是政府講解不夠詳盡，而立法會未能召開法案委員會，令政府失去其中一個解說平台，形容政府才是受害者。

張建宗：「可能我們講解不夠詳盡，亦都因為複雜，引起市民不同誤解，因為我們失去了條例草案委員會平台。很多人又誤解了，好像你剛才提到美國總商會，我亦不怕主動談及，他們問我政府為何繞過立法會，直接到立法會大會審議，有沒有跟足程序。我指受害者是我們，我們不是始作佣者，由始至終我們都希望有個平台。」

咁咪開番囉
無人叫你咁急

原告變被告

咁係人都知你受控制既
你當然係受害者啦

呢個正廢物 又肥又無仆街當人白痴
祝佢收埋咁多樓無命享

叫你電視辯論你就話立法會先合適

有權有勢既獨裁者話自己受害者

嘩！ 講到咁白咁受某D野迫害咁！小心如果送終條例一通過， 第一個捉你黎送終喎！

香港只要夠厚面皮唔知醜就可以做到官

強姦犯表示：
我們不是始作佣者，而是受害者，因為沒有一個平台展示床上技巧

屌你老母臭閪收皮啦賤種狗

如果阿爺要共產化香港，首先或者可以將高官上下三族流放，香港人支持未定

立法會未能召開法案委員會，令政府失去其中一個解說平台，形容政府才是受害者

聽聞係你班垃圾投票繞過立法會，依家就扮撚晒無辜？

政府廿四小時都可以主動開記者會向市民解釋，整色整水扮晒嘢咁

希望市民張開雙腿配合，了解後定必支持

屌
你知唔知自己講緊咩野

佢唔係授控，佢係舔

被告變原告

賊喊捉賊 定 此地無銀

9/6，政府開個街站講吓嘛

感謝觀眾張建宗提供今日頭條笑話

其實條友知唔知如果唔識講野，不如唔出聲或者做人肉錄音機好過

呢條禿頭講嘢真係好黑人憎

奶共奶到負智商

支那又贏

其實講黎做乜9
真係會有人可憐你信你咩？

訓住病床享到百二歲
同呀IQ DR一齊

佢地講法，連律師，法官都唔明，得佢地明

李家超最明
野雞遙拒大學

0正評

死臭閪殖民地Play The Victim
學撚晒宗主國啲嘢

唔係好有管治威信㗎咩？

食屎啦 人地美國商會都屌鳩你

屌你老母

受乜撚野害呀，你睇下d人係屌緊條惡法根本唔應該出現，唔係屌你繞過立法會呀 始作俑者係林鄭月娥

坐喺度等出糧都受害？幫凶就有份

一開始係由777慈悲論話台灣單殺人案先要修例
而家做乜又自稱做受害者？

一個唔聽民意唔遵守程序嘅政府竟然係受害者

哎呀咁慘呀

咁香港市民咪更加受害者

原告變被告

樓主，俑！俑！！俑！！！

多謝指正

反對修例嘅香港市民應該係加害者

佢指受害者可能係受西環迫害，迫走左個良心

你地睇左咁多次都已經明, 一切都係錢作怪, 黨任務黎, 中國自古以黎行君主制, 慣左叫你做就做, 駛唔點解釋, 導致而家都係咁, 親中人士要執行黨任務時, 根本佢地自己都解釋唔到, 佢點解釋你聽, 所以你見D染紅人士個個都無LOGIC, 但係錢好易揾, 唔駛諗野, 唔駛用腦, 唔駛LOGIC, 你夠膽講就得, 咩都唔駛理

俾100萬你叫你無恥既話, 我諗好多人做得狼過佢